[LING U]嶺南大學討論區(7)我係話99年都係垃圾

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

南北宿差好遠
呢樣野我作為唔住呵既人黎睇
真心唔覺
佢地只係玩得無咁高調
北宿只係玩到好高調要全世界都知咁
哩個時代緊係低調啲好

波lin 1001唔開

8啦仲7

講起波餅 諗起某呵啲女無波都要派

屌係啵

重開左